岩岩係九龍塘對情侶入一入黎

我屌你老母呀
搭緊電梯個時
你條女玩你頂帽
玩到飛落我個到
仲係到屌屌聲

祝你帶綠帽呀
條女比人中出，生愛滋
你老母做雞，都係生愛滋